[bass撚入] 想求份譜

新手 有冇人有Kolor首 i 嘅tab譜可以施捨比小弟

兄台 試下自己執啦
執譜係玩bass最重要既一環

收到 咁我自己試下